毒撚在此乞一句生日快樂

但今日唔係朕嘅生日

屌你老母

生日快樂

你真係好撚戇鳩

毒撚就收皮啦